(港女有份)[KPOP]LOONA首支歌曲[favOriTe]MV出爐!

其實首歌好似係吸女飯多啲...其待個舞台會好睇...